[{"question": "https://www.zhihu.com/question/268450915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268450915/answer/439272386", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u60ca\u8273\u5230\u7684\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279886796", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279886796/answer/411024395", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u5f53\u4e0a\u6cd5\u533b\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31584701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31584701/answer/415936921", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u77ed\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34643719", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34643719/answer/424515195", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u88ab\u72d7\u7684\u667a\u5546\u9707\u60ca\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29923236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29923236/answer/431917017", "content": "\n\u5370\u5ea6\u4eba\u4e0a\u5395\u6240\u771f\u7684\u5982\u7f51\u4e0a\u6240\u8bf4\u53ea\u7528\u624b\u6307\u4e0d\u7528\u624b\u7eb8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278423487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278423487/answer/432258156", "content": "\n\u4f60\u6700\u4e0d\u559c\u6b22\u54ea\u4e2a\u6296\u97f3\u7f51\u7ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264918610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264918610/answer/431662234", "content": "\n\u4f60\u6709\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7236\u6bcd\u300c\u60ca\u8273\u300d\u5230\u4f60\u7684\u6559\u80b2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275470985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275470985/answer/429598887", "content": "\n\u667a\u5546\u88ab\u4fae\u8fb1\u7684\u611f\u89c9\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62900700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62900700/answer/358343100", "content": "\n\u4f60\u7684\u5927\u5b66\u90fd\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u7684\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277084603", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277084603/answer/392255641", "content": "\n\u7537\u751f\u4e0d\u4e3b\u52a8\u627e\u6211\u804a\u5929\u4e86\uff0c\u662f\u600e\u4e48\u60f3\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24609132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24609132/answer/438210792", "content": "\n\u7537\u751f\u559c\u6b22\u6536\u5230\u5973\u670b\u53cb\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u793c\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264151635", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264151635/answer/439805677", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9a97\u4e86\u4f60\u5f88\u4e45\u7684\u4f2a\u5e38\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36205160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36205160/answer/412214166", "content": "\n\u5bc4\u751f\u866b\u75c5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64840483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64840483/answer/410999583", "content": "\n\u6709\u94b1\u771f\u7684\u662f\u53ef\u4ee5\u4e3a\u6240\u6b32\u4e3a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264151635", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264151635/answer/440047921", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9a97\u4e86\u4f60\u5f88\u4e45\u7684\u4f2a\u5e38\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20755338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20755338/answer/427008627", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u5546\u4e1a\u6a21\u5f0f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277161085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277161085/answer/400932272", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u300c\u9ed1\u6697\u6599\u7406\u300d\uff0c\u5b9e\u5219\u597d\u5403\u5230\u6296\u817f\u7684\u98df\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20902783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20902783/answer/426559583", "content": "\n\u5982\u4f55\u5206\u8fa8\u300c\u6551\u6025\u4e0d\u6551\u7a77\u300d\u4e2d\u7684\u300c\u6025\u300d\u548c\u300c\u7a77\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264151635", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264151635/answer/439356181", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9a97\u4e86\u4f60\u5f88\u4e45\u7684\u4f2a\u5e38\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264443853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264443853/answer/420189780", "content": "\n\u7537\u4eba\u8106\u5f31\u8d77\u6765\u4f1a\u6709\u591a\u8106\u5f31\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275535035", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275535035/answer/428690419", "content": "\n\u533b\u751f\u5728\u533b\u9662\u89c1\u5230\u8fc7\u600e\u6837\u5947\u8469\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284995718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284995718/answer/441074888", "content": "\n\u5982\u4f55\u89e3\u8bfb NSF \u516c\u5e03 IceCube \u4e2d\u5fae\u5b50\u89c2\u6d4b\u7ad9\u9996\u6b21\u5b9a\u4f4d\u5b87\u5b99\u4e2d\u7684\u9ad8\u80fd\u4e2d\u5fae\u5b50\u6e90\uff1f\u6709\u4f55\u91cd\u5927\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280345023", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280345023/answer/435179194", "content": "\n\u8d37\u6b3e20-30\u5e74\u4e70\u623f\u7684\u4f60\u8fc7\u5f97\u5e78\u798f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275470985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275470985/answer/418520946", "content": "\n\u667a\u5546\u88ab\u4fae\u8fb1\u7684\u611f\u89c9\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278925395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278925395/answer/440945440", "content": "\n\u5f71\u89c6\u5267\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u8fc7\u763e\u7684\u603c\u4eba\u7247\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280597361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280597361/answer/430907483", "content": "\n\u534a\u9ebb\u624b\u672f\u72b6\u6001\u4e0b\u4f60\u90fd\u542c\u533b\u751f\u804a\u8fc7\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56322619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56322619/answer/439780513", "content": "\n\u4f60\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f53\u9a8c\u5230\u4e86\u771f\u6b63\u7684\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267159313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267159313/answer/437799000", "content": "\n\u5927\u5b66\u89c1\u5230\u5fc3\u52a8\u7684\u7537\u751f\u8be5\u600e\u4e48\u8ffd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67494759", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67494759/answer/436141443", "content": "\n\u517b\u732b\u8981\u6ce8\u610f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20770272", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20770272/answer/440009399", "content": "\n\u5982\u4f55\u53d8\u6210\u6709\u8da3\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/438238054", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29129310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29129310/answer/441295930", "content": "\n\u6700\u6d41\u6c13\u7684\u8f6f\u4ef6\u53ef\u4ee5\u6d41\u6c13\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284795818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284795818/answer/440994411", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6daa\u6c5f\u5927\u6865\u6c34\u4f4d\u98d9\u5347\uff0c\u56db\u5343\u5428\u5217\u8f66\u538b\u6881\u6297\u6d2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27907174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27907174/answer/440085060", "content": "\n\u8bb8\u591a\u767d\u4eba\u90fd\u8ba4\u4e3a\u4e2d\u56fd\u5973\u5b69\u662f easy girl \u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278190009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278190009/answer/405569108", "content": "\n\u8001\u5e08\u505a\u8fc7\u6700\u4f24\u5bb3\u4f60\u81ea\u5c0a\u5fc3\u7684\u4e00\u4ef6\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53223800", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53223800/answer/441381227", "content": "\n\u957f\u5f97\u5f88\u6df7\u8840\u6216\u5316\u5986\u5f88\u6df7\u8840\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21149829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21149829/answer/440919186", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u670b\u53cb\u662f\u771f\u6b63\u7684\u597d\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49148320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49148320/answer/441240069", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u9707\u64bc\u7684\u81ea\u7136\u73b0\u8c61\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38458401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38458401/answer/439832573", "content": "\n\u90fd\u662f\u6b27\u6d32\u7684\u6b96\u6c11\u5730\uff0c\u4e3a\u4f55\u5357\u7f8e/\u62c9\u7f8e\u4e0e\u7f8e\u56fd\u548c\u52a0\u62ff\u5927\u7684\u5dee\u8ddd\u8fd9\u4e48\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22407956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22407956/answer/441356539", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5317\u6d0b\u653f\u5e9c\uff1f\u76ee\u524d\u5bf9\u5176\u519b\u9600\u7684\u8bc4\u4ef7\u662f\u5426\u771f\u5b9e\u5ba2\u89c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23409413", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23409413/answer/423004215", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6dd8\u5b9d\u7f51\u4e0a\u7684\u8fd9\u4e9b\u725b\u6392\u5f88\u4fbf\u5b9c\uff1f\u53e6\u5916\u53ef\u4ee5\u53bb\u54ea\u91cc\u4e70\u9760\u8c31\u7684\u725b\u6392\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29639843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29639843/answer/435800703", "content": "\n\u5728\u732b\u6253\u54c8\u6b20\u7684\u65f6\u5019\u628a\u624b\u6307\u4f38\u5230\u732b\u5634\u91cc\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282453221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282453221/answer/437932621", "content": "\n\u9ad8\u8003\u524d50\u540d\u4e3a\u4f55\u8981\u4fdd\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281885875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281885875/answer/440533360", "content": "\n\u5973\u751f\u53bb\u505a\u624b\u672f\u78b0\u4e0a\u7537\u533b\u751f\u5982\u4f55\u907f\u514d\u4e0d\u5fc5\u8981\u7684\u88f8\u9732\u5c34\u5c2c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268769071", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268769071/answer/440041310", "content": "\n\u7537\u751f\u4f1a\u5bf9\u4e0d\u559c\u6b22\u7684\u5973\u751f\u6709\u591a\u6b8b\u5fcd?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282710393", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282710393/answer/433466633", "content": "\n\u5927\u578b\u57ce\u5e02\u5728\u6218\u4e89\u9762\u524d\u6709\u591a\u8106\u5f31\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60007271", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60007271/answer/429512377", "content": "\n\u67f4\u72ac\u548c\u67ef\u57fa\u54ea\u4e2a\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284713866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284713866/answer/439655303", "content": "\n\u4f60\u60f3\u5bf9\u60f3\u5b66\u5316\u5b66\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\u8bf4\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282963674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282963674/answer/428644943", "content": "\n\u53bb985\u5b66\u62a4\u7406\uff0c\u8fd9\u771f\u7684\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20390434", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20390434/answer/435631724", "content": "\n\u517b\u732b\u7684\u5f00\u9500\u4e00\u822c\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283464684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283464684/answer/439243706", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u6211\u4e0d\u662f\u836f\u795e\u300b\u4e2d\u7a76\u7adf\u8c01\u6709\u7f6a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270511637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270511637/answer/437901438", "content": "\n\u8d75\u654f\u5fc3\u72e0\u624b\u8fa3\uff0c\u5f20\u65e0\u5fcc\u4e3a\u4ec0\u4e48\u559c\u6b22\u5979\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280952027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280952027/answer/439931228", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u8ffd\u4e86\u5f88\u591a\u5973\u751f\u90fd\u5931\u8d25\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277097065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277097065/answer/434851191", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u5f53\u521d\u88ab\u7236\u6bcd\u903c\u7740\u4e0a\u5174\u8da3\u73ed\u7684\u5b69\u5b50\u73b0\u5728\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270389421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270389421/answer/437126688", "content": "\n\u533b\u9662\u6709\u7684\u62a4\u58eb\u7279\u522b\u56a3\u5f20\u6001\u5ea6\u5f88\u5dee\u600e\u4e48\u529e\u554a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273908117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273908117/answer/371460441", "content": "\n\u672c\u79d1\u62a4\u58eb\u548c\u4e13\u79d1\u62a4\u58eb\u6709\u5565\u5dee\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40660837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40660837/answer/438192000", "content": "\n\u516c\u4ea4\u8f66\u4e0a\u88ab\u7325\u4eb5\u7684\u5973\u5b50\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u53cd\u6297\uff1f\u662f\u51fa\u4e8e\u4ec0\u4e48\u5fc3\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59595588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59595588/answer/393066701", "content": "\n\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u79f0\u5947\u7684\u667a\u969c\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22772515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22772515/answer/437038930", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u53e4\u4ee3\u540d\u4eba\u6709\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u4e00\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59360792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59360792/answer/437983319", "content": "\n\u56fd\u5185\u54ea\u91cc\u53ef\u4ee5\u6253\u5230\u771f\u67aa\uff1f\u4e0d\u9700\u8981\u5176\u4ed6\u6761\u4ef6\uff0c\u62ff\u7740\u8bc1\u4ef6\u548c\u94b1\u5c31\u53ef\u4ee5\u8fc7\u53bb\u6253\u67aa\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284420095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284420095/answer/437760576", "content": "\n\u5c0f\u7c73\u516c\u53f8\u660e\u5929\u4e0a\u5e02\u540e\u624b\u673a\u4f1a\u5356\u5f97\u66f4\u4fbf\u5b9c\u8fd8\u662f\u66f4\u8d35\u6216\u8005\u7ef4\u6301\u539f\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284377739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284377739/answer/438088175", "content": "\n\u5982\u679c\u8ba9\u4e94\u4e07\u77e5\u4e4e\u7cbe\u82f1\uff0c\u62e5\u6709\u5168\u5957\u5b8b\u519b\u88c5\u5907\uff0c\u5728\u5e73\u539f\u4e0a\u548c\u4e00\u4e07\u8499\u53e4\u9a91\u5175\u5bf9\u6297\uff0c\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u7ed3\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284481451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284481451/answer/437845276", "content": "\n\u73b0\u5728\u5bbe\u9986\u5b89\u88c5\u6444\u50cf\u5934\u7aa5\u63a2\u522b\u4eba\u9690\u79c1\u7684\u591a\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21723979", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21723979/answer/436869830", "content": "\n\u795e\u821f\u7535\u8111\u8fd9\u5bb6\u516c\u53f8\u4e3a\u4ec0\u4e48\u80fd\u6d3b\u4e0b\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39113095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39113095/answer/436938783", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u8981\u9ed1\u6d59\u6c5f\u5927\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34565860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34565860/answer/436704372", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u751f\u6d3b\u5c0f\u73a9\u610f\u539f\u6765\u6ca1\u7528\u8fc7\uff0c\u7528\u8fc7\u4e4b\u540e\u5c31\u505c\u4e0d\u4e86\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60480110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60480110/answer/404905536", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u80fd\u591f\u7528\u6765\u88c5 X \u7684\u4fbf\u5b9c\u8dd1\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279125253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279125253/answer/421128994", "content": "\n\u732b\u771f\u7684\u5bf9\u5a74\u513f\u66f4\u6709\u5fcd\u8010\u529b\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62859308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62859308/answer/421803736", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u65f6\u5019\u6709\u8ba9\u4f60\u60f3\u6390\u6b7b\u4f60\u5bb6\u72d7\u5b50\u7684\u51b2\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65467646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65467646/answer/434921677", "content": "\n\u8fd8\u80fd\u60f3\u8d77\u4f60\u548c\u73ed\u4e3b\u4efb/\u8001\u5e08\u53d1\u751f\u8fc7\u7684\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\u60c5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281896322", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281896322/answer/435255657", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u88ab\u9274\u5b9a\u6210\u7cbe\u795e\u75c5\u800c\u9003\u8131\u5236\u88c1\u7684\u6740\u4eba\u72af\u73b0\u5728\u90fd\u600e\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280952027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280952027/answer/425267744", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u8ffd\u4e86\u5f88\u591a\u5973\u751f\u90fd\u5931\u8d25\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281926764", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281926764/answer/435070134", "content": "\n\u5b59\u7ea2\u96f7\u6709\u54ea\u4e9b\u50cfbug\u4e00\u6837\u5b58\u5728\u7684\u753b\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277246072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277246072/answer/433628664", "content": "\n\u7ecf\u5e38\u505a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8ba9\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u6c14\u8d28\u53d8\u7325\u7410\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274958537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274958537/answer/435315528", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21666262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21666262/answer/432057222", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5927\u5b66\u751f\u751a\u81f3\u7814\u7a76\u751f\u629b\u5f03\u4e13\u4e1a\u53bb\u505a\u7801\u519c\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23718864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23718864/answer/420246972", "content": "\n\u7b14\u8bb0\u672c\u7535\u8111\u8bbe\u8ba1\u6c34\u5e73\u8fbe\u5230\u5dc5\u5cf0\u7684\u4f5c\u54c1\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274851168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274851168/answer/410032807", "content": "\n\u4f60\u5728\u661f\u5df4\u514b\u6709\u54ea\u4e9b\u795e\u5947\u7684\u53d1\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47451561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47451561/answer/415932814", "content": "\n\u542c\u8bf4\u533b\u9662\u662f\u6700\u5bb9\u6613\u66b4\u9732\u4eba\u6027\u7684\u5730\u65b9\uff0c\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6545\u4e8b\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278925395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278925395/answer/432991681", "content": "\n\u5f71\u89c6\u5267\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u8fc7\u763e\u7684\u603c\u4eba\u7247\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268611003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268611003/answer/381602702", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u5728\u5927\u5b66\u61d2\u6563\u7684\u540c\u5b66\uff0c\u6700\u540e\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267212801", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267212801/answer/380586569", "content": "\n\u4e94\u5b98\u597d\u770b\uff0c\u4f46\u662f\u4eba\u4e11\uff0c\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280345023", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280345023/answer/416086869", "content": "\n\u8d37\u6b3e20-30\u5e74\u4e70\u623f\u7684\u4f60\u8fc7\u5f97\u5e78\u798f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278112084", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278112084/answer/431569264", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u8bf4\u4e0d\u8981\u770b\u5947\u95e8\u9041\u7532\u8fd9\u672c\u4e66\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60015170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60015170/answer/424494836", "content": "\n\u534a\u81ea\u52a8\u67aa\u597d\u4f7f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275612174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275612174/answer/429525238", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7ed9\u5973\u5b69\u5b50\u5728\u8c08\u604b\u7231\u4e2d\u7684\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271923071", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271923071/answer/421119607", "content": "\n\u57ce\u5e02\u89c4\u5212\u53f2\u4e0a\u51fa\u73b0\u8fc7\u54ea\u4e9b\u91cd\u5927\u5931\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278370731", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278370731/answer/415755683", "content": "\n\u771f\u5b9e\u6761\u4ef6\u4e0b\u6709\u54ea\u4e9b\u5408\u9002\u672b\u65e5\u6c42\u751f\u7684\u70ed\u5175\u5668?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35621814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35621814/answer/420870036", "content": "\n\u660e\u77e5\u53bb\u6fb3\u95e8\u7b49\u8d4c\u573a\u4f1a\u8f93\u94b1\uff0c\u8fd8\u6709\u5f88\u591a\u4eba\u53bb\u8d4c\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31086102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31086102/answer/425206113", "content": "\n\u4f60\u4eec\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\uff0c\u662f\u4e70\u4e86\u8f66\u4ee5\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30547313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30547313/answer/421876282", "content": "\n\u505a\u5fae\u5546\u600e\u4e48\u627e\u5ba2\u6e90\u7684\u5440\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60820895", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60820895/answer/380416283", "content": "\n\u4f60\u7528/\u4e70\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5f88\u8d35\u7684\u4e1c\u897f\uff0c\u4f46\u662f\u611f\u89c9\u5f88\u503c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267072537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267072537/answer/419671410", "content": "\n\u4ece\u4e03\u697c\u8df3\u4e0b\u7528\u67aa\u5411\u5730\u9762\u5c04\u51fb\u67aa\u7684\u540e\u5750\u529b\u80fd\u8ba9\u4eba\u4e0d\u6b7b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268630962", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268630962/answer/417998843", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8f66\u8bbe\u5d29\u584c\u300d\u7684\u8f66\u578b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31102779", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31102779/answer/420310388", "content": "\n\u5b66\u533b\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281422845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281422845/answer/420049039", "content": "\n\u8fd9\u4e16\u754c\u4e0a\u6709\u540a\u6b7b\u9b3c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24906516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24906516/answer/412552637", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7981\u6bd2\u529b\u5ea6\u5f88\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276255540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276255540/answer/387386837", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5f88\u591a\u65e5\u672c\u52a8\u6f2b\u4f1a\u7528\u5317\u6b27\u795e\u8bdd\u5143\u7d20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47419097", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47419097/answer/354899337", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u62a4\u80a4\u54c1\u548c\u5316\u5986\u54c1\u662f\u4ee3\u8d2d\u7092\u51fa\u6765\u4f46\u5b9e\u9645\u5e76\u4e0d\u597d\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23478238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23478238/answer/347485220", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ece\u4e2d\u56fd\u94f6\u884c\u79bb\u804c\uff1f\n"}]